<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<stages>
  <stage id="Start" location ="?????">
    <text>
      Вой сирен, скрежет металла, раздающиеся вдалеке взрывы, это все что наполняло кромешную темноту окружающую вас.

      И тут среди всех этих страшных, но знакомых, однообразных звуков, появился новый звук, он шел как будто изнутри черепной коробки, постоянно нарастая пока в вашей голове не раздался голос.

      Л.А.И.Н.И
      - - Приветствую пользователь.
    </text>
    <answer link="2">Ты кто?</answer>
  </stage>
  <stage id="2" location ="?????">
    <text>
      Л.А.И.Н.И
      - Личный Ассистент Интегрированный в Нейро Интерфейс
    </text>
    <answer link="3">Нейро что?</answer>
    <answer link="4">Тоесть ты у меня в голове?</answer>
    <answer link="5">Что со мной?</answer>
    <answer link="6">Где я?</answer>
  </stage>
  <stage id="3" location ="?????">
    <text>
      Л.А.И.Н.И

      Нейро интерфейс, программно аппаратный комплекс, для связи мозга человека и машины.....
    </text>
    <answer link="4">Тоесть ты у меня в голове?</answer>
    <answer link="5">Что со мной?</answer>
    <answer link="6">Где я?</answer>
  </stage>
  <stage id="4" location ="?????">
    <text>
      Л.А.И.Н.И

      Строго говоря я выхожу за пределы вашей черепной коробки, так как мои сенсоры находяться в непосредственной близости от жизненоважных органов носителся, но в целом вы скорее правы, основные мои части интегрированны в ваш мозг.
    </text>
    <answer link="5">Что со мной?</answer>
    <answer link="6">Где я?</answer>
  </stage>
  <stage id="5" location ="?????">
    <text>
      Л.А.И.Н.И

      Мои датчики фиксируют повреждения мозга в следствии тупого удара и электрического воздействия, вероятно это вызвало амнезию.
    </text>
    <answer link="6">Где я?</answer>
  </stage>
  <stage id="6" location ="Пустота">
    <text>
      Л.А.И.Н.И

      Мои резервные хранилища данных повреждены электромагнитным импульсом, поэтому я могу лишь интерпретировать окружающие отталкиваяь от данных сенсоров.

      Исходя из данных считываемых со зрительного нерва мы находимся в пустоте....
      Данные из слухового канала свидетельствуют о том что мы терпим крушение....
      Вестибулярные сенсоры передают данные о том что субъект находится в горизонтальном положении...

      Обработка....

      По моим данным мы терпим крушение в пустоте находясь в горизонтальном положении. Отчет окончен....
    </text>
    <answer link="7">Ты издеваешься?</answer>
  </stage>
  <stage id="7" location ="Отсек">
    <text>
      Л.А.И.Н.И.

      У меня не предусмотрено такой функ...

      >> Раздался негромкий щелчок и пространство вокруг озарилось тусклым, аварийным освещением.

      Л.А.И.Н.И.

      Обновление данных...

      Похоже мы переместились из пустоты в отсек космической станции... или мы уже находились в отсек космической станции с выключенным светом....
    </text>
    <answer link="8">Я бы не сказал, что ты сильно помогаешь</answer>
    <answer link="9">Встать и осмотреться</answer>
  </stage>
  <stage id="8" location ="Отсек">
    <text>
      Л.А.И.Н.И.

      Я делаю все что в моих силах.
    </text>
    <answer link="9">Встать и осмотреться</answer>
  </stage>
  <stage id="9" location ="Отсек">
    <text>
      Вы находитесь в небольшом отеке, вокруг множество погасших мониторов. в углу помещения стоит стол на котором лежит большой журнал. Справа от него расположена дверь ведущая наружу.
    </text>
    <answer link="10.1">Подойти к столу</answer>
    <answer link="11">Подойти к двери</answer>
  </stage>
  <stage id="10.1" location ="Отсек">
    <text>
      Вы подошли к столу.
    </text>
    <answer link="10.2">Заглянуть в журнал</answer>
    <answer link="10.3">Осмотреть ящики стола</answer>
    <answer link="11">Подойти к двери</answer>
  </stage>
  <stage id="10.2" location ="Отсек">
    <text>
      Тут пока пусто.
    </text>
    <answer link="10.3">Осмотреть ящики стола</answer>
    <answer link="11">Подойти к двери</answer>
  </stage>
  <stage id="10.3" location ="Отсек">
    <add>
      <item id ="1" name="Ключ-карта" quantity="1" />
    </add>
    <text>
      В одном из ящиков стола вы обнаруживаете небольшую электронную карточку.

      <b>Вы получили ключ карту</b>
    </text>
    <answer link="11">Подойти к двери</answer>
  </stage>
  <stage id="11" location ="Отсек">
    <text>
      Перед вами небольшая шлюзовая дверь, поверхность двери абсолютно гладкая, но с боку от двери есть считывающие устройство по всей видимости предносзначенное для считывания электронных пропусков.
    </text>
    <answer link="10.1">Подойти к столу</answer>
    <answer link="12" necessary="Ключ-карта">Приложить карту доступа к считывателю (должно быть видно только с предметом)</answer>
  </stage>
  <stage id="12" location ="Отсек">
    <text>
      Пока тут конец
    </text>
    <answer link="Start">В начало</answer>
    <remove>
      <item id ="1" name="Ключ-карта" quantity="1" />
    </remove>
  </stage>
</stages>